[借錢]試過遇過d咩好笑借錢理由?

如題